「聽日打算去元朗國走私老婆餅嘅入黎」

由於元朗行人路出名窄但多自由行、難得元朗終於獨立成國！點可以唔搶先成為第一批元朗國自由行旅客？

1. 去元朗國自由行記得帶喼，隨地喼放戰利品，例如走私老婆餅。

2. 自由行最緊要小心，千其唔好行出馬路，寧願慢慢行，反正元朗行人路爆滿都係週末必見奇景。

3. 有鑒於元朗國剛受到恐怖襲擊，請各遊客帶備旅遊裝備保護一眾熱愛購物嘅香港人！

大家一於好好享受元朗國的美食、購物旅遊，有時間就捉下稀有精靈。

記得聽日所有行動世界會睇住，如果聽日我地主動衝嘅話文宣巴絲點都幫你唔到。

光復香港
時代革命

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

聽朝狗狗學堂畢業禮

推

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727